tg channel admin就嚟頂唔住啦

琴日有巴打開過post:

大家似乎只係當佢地為維持平台日常嘅支出而眾籌，
但係佢除咗做校巴之外，背後同其他channel一樣做咗好多野支援手足
我諗對上一年，依個channel做咗幾多野，大家有目共睹

但係因為資金嘅限制，限制咗好多支援手足嘅project運作

—————————————————————————————————————

Source:

《致同路人的勒索信》

Uber救護車作為云云抗爭者中的一個Nobody。

即使未來我們可能無法以後勤頻道的名義服務各位手足，但我們只是改頭換面，本團隊會用另一個角色身份繼續向光復香港的共同願景前進。

但開風氣不為師，不論我們的勒索成功與否，希望一眾尊貴的議員以及從政的同路人會以我們的決定作為警惕，切忌留戀光環，在必要時用盡任何方式繼續為香港民族自由而犧牲的手足抗爭下去。

I am Nobody,
We are Nobody,
Nobody, I don’t know.

👇🏻👇🏻訂閱Patreon，解鎖光復我城計劃進度 👇🏻👇🏻

請另外使用瀏覽器開啟

#記得睇到最後
#請分享比每一個仲堅持緊嘅手足�
#SUPPORT_HKUA
#最後一戰Patreon5000
———————————————
Telegram

麻煩大家幫吓佢地佢地真係撐得好辛苦

push

推

你係咪24小時mon post㗎

今日冇野做

我都係

啱啱準備午睡

就嚟五點先午睡？

有冇人可以幫手推吓？

5點都仲係午

u win

唔瞓幫你推陣

五毛呢

呢個台...

thx

五毛入嚟開工啦

大佬

量力而為 唔好死頂

Push

Patreon安唔安全？

Push

呢個channel好好人，admin又親力親為，辛苦晒你哋呀

我諗應該安全 老豆揾仔都用patreon嘅話

up

佢呢d唔係612都有做開架咩

食屎啦

除左一開頭幾個月有做野， 其他時間車又call唔到

剩係識搵著數

3 月個陣仲用家長錢炒口罩

食屎啦

5000人課最貴既話咪每月500萬？

老老實實自己走去海外嗰班人係咪真係嚴重到要流亡

Tui

幫推

得百幾人支持

次撚次都話最後一戰
究竟邊一次先係最後一戰

推 國務院：對港府拘捕逾80示威者表示憤怒 - 分享自 LIHKG 討論區

冇錢 失業成年
唯有幫推

pish

推

資源支援整合

香港自由之書(捐助國難五金)

多元化-物資站

PPE 倉助養計劃

屬於香港人嘅物資站

葵青自發物資組

●●●●●●●●●●●●●●●●●
鬼機

電話特派專員

●●●●●●●●●●●●●●●●●
食飯

好鄰舍北區教會 / 守護孩子行動

實寶食飯 我地埋單！良心食店互助計劃

香城後盾小隊

仔女有餐溫飽

前線肉成計劃

香港人既冰室資源分享

Uber急救站

18區手足互助計劃

P2P 手工藝買賣計劃

救救小朋友

助養發夢小朋友

兒童樂園

與和勇同行

戰士支援

Valiant FPs

南極援助中心

和你養仔女

支足

良心食店互助計劃

Comon資訊發佈站

食飽飽

香城online懲罰部

黃大仙支援小姐

Hug for hongkongers

Fight For HK

推
相信好多人都比佢地幫過

聽都無聽過

頂你老母咩頂好撚柒

Push and joined

推咗先

長貧難顧，最睇唔過眼就係d細路未有自立能力就話鬧交所以出黎租屋

721

推！

屌推丫

喂

課乜野呢d三唔識七ch
我不如課比David寶寶去商場睇報紙
佢要性騷擾女手足
要係祭壇玩汽水
要阻家屬送車
要捉鬼篤灰
要一言堂
要搞星級團隊

利申課左

咁都咁多正評
真係

乜水呀，又係叫人貨金

又係自己井底之蛙問人乜水系列

咁你貨左金未呀唔貨死全家

david夠黃啦 佢唔弱智呀？ 收皮啦呃錢

課我就課左啦，井底之蛙

拎證據出黎先？弱智

細細地捐左

唔緊要啦
幫手推返呢個post 就可以了

推推

是日電台

平野鈴子聯同日本戰線手足 籌備東京展覽眾籌計劃 (附詳細簡介及預算)

自己睇返佢channel啦 用家長錢買口罩返黎炒

而家都無人搵佢地助養啦， 助養admin囉

admin日日吃喝玩樂唔使做

我無視咗依啲五毛好耐 多謝佢地入嚟幫推

手足唔係condom